一萬蚊到手啦，ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！

大家會用１Ｍ蚊買咩呢

引戰狗

ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！

ｗｈａｔ

中大gmail+miss pun patreon premium plan

買完ＳＨＡＲＥ ａｒ

Short 咗！
無氣

ｓｔｏｃｋ？

儍咗呀

ｗｈｙ ａｒ

1萬炒乜撚嘢秒變1M?
等老鳳拎1M出嚟炒到變100M先

炒ｗｈａｔ ａｒ

ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！ＹＥＡＨ！

假如國安法通過到，我每人派一萬

拉

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

我話樓主開心到飛起！

超開心呀